1111光棍節，單身既你入黎傾下計

做咩唔拍拖？為夢想？為事業？

因為毒

光你老母

係識唔到女
其實毒撚一個更開心

翻唔切屋企突然覺得街邊情侶拖住手一pair pair咁迫害我

橙

屌你老母死中國人

我

楼主大陸狗
同志们負评牠

Lm

D錢輸哂俾馬會
條女飛左我

臭雞

屌-.-退出左點計
退錢？

1001 gel😀

助攻左

爆14..

跑咩
比7-5-1我得5得

麻煩，不了

韋達墜馬.....?

隻5呢？ 我見到14 10跑出

出哂汗都w到？😦

笑4

我屌你老母 5呢

屌 中腳

10 11 14真係爆呀你老豆

爆到🤣🤣🙃

因為

雷神？

D 日本仔冇波入

咁我出返去先

捉唔到爆冷冇計了

隻5炒撚左車？

日乙未開波

正Q 派2010
捉到都下半埸唔洗玩了..

我有出架

在證明一次雷神大熱=4

一條公 返工放工

我都係睇大NUMBER
隻5估唔到佢冇試閘嬴人勁到

屌又係賭錢post

5埸波0入球 ..

連wpq5 10 12唔係中隻10號咩？

買左大波想4

半和聯好耐無見

要中2隻牙--

買乜輸乜

呢埸係咪都要爆

Bee goallll

又要反cup

燈

fuck 已經唔夠錢買下場了

6-11-12 巧唔巧 又爆佢老母

屌你老母

6 12又同路
想要埋牙拉

454一黎就問候人老母🤮

得到入未

topic咩事牙

上埸要左佢騎到咁不了
諗緊要唔要1
楊明綸 李易達=最住拍檔

飛數幾硬睇多陣先

樓主第一個要走

Jumped

半0全3 please

注項已被接納
編號
3063
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
沙田 星期六 連贏及位置Ｑ 第3場
1 佳運來 + 6 津津樂道 +
11 凱旋星光

5中今日5玩馬了

沙田 星期六
第3場 連贏及位置Q
6 津津樂道
11 凱旋星光
12 怪獸都市
爆佢老母

加番句唔中食屎先

柒俊又啡格

8又啡

11w得返12賠。。。

12 3 6大熱-.-

呢度d馬料係咁中

冇買牙拉又贏一場-.-

食屎9黎

5賭la屌-.-
豬哂🍊🍊🍊

德島半0全3可以嗎

今埸買番雷神睇下點-.-

墜馬落地獄

松狗

東京 大
德島 大
松本cup
中哂派300

支持

大家記得買韋達喇

唔買都記得睇或支持下

松本

跌左落地

唔是佢黎

半0全3

另外想問皇牌同優先出場權係咪可以代表練馬師有信心

咁多場加埋都未大到

4 8 11 14飛邊隻巧

Dllm鯨針

我要左8 11 14

鯨cup 3:2未

鯨(笑)

松狗ng

東京整多2球

德島入未呀屌你個奶

東京3球派1

><

東京 得到 松本

( Show Blocked User - 伊布拉希莫維奇 )

沙田 星期六
第4場 連贏及位置Q
8 奔馳寶馬
11 八心之煌
14 駕迅

講個笑話俾大家聽

名古屋鯨魚

德島大波

松狗入未

迫撚死左大波黨

要左雷神

其他都入波，就係德島唔入

德島最後廿分上力

5 11 2 豬4

-.-

唔夠膽面對女仔，唔夠膽向自己鍾意ge人表白~

.

???

3點想買gifu

買3 5 12得3 5 7.幾倍位置q

原來唔係3係2

松狗cup佢老母

書4

馬仔上半埸又輸4..

下半再追

山牙goallll

同意

冇信軍炮是我ON9 T_T

德島絕殺

德島串左八鯨 屌

韋達 配軍字馬啊然b

牙德

1:1 lo

我知T_T

Same road

ar duck ng

bee 俾人絕殺3x1 得幾廿蚊贏

沙田 星期六
第5場 連贏及位置Q
1 幸運時代
10 包勝
11 駕悅
燈4睇路

和平紀念日呀屌你老母

w 加多注fg落7成

無人信禾千葉 haha

報警

牙德goal

買唔切

小妹fg又中

阿德咁都讓平半果然有料到

大家好
我老死韋達跑成點

阿德ng

入咗少少2.5/3s

1200米會爆冷

11 GOAL!!!!!!

總算半大

8c，快！

7 3 12?

屌你牙德

豬4了

1 4 6 7

光你老母 棍你老母 節你老母個老母！！！！

我單身

加油！！

Sam load

沙田 星期六
第6場 連贏及位置Q
1 估惑
5 愛馬劍
7 英明勇將

未接纳到就開車，要掉左個電話佢了

7-3-8-2中

請不要消失希望

我
我
我

我 豬4了

幾年前無啦啦有人慶祝光棍節,
個陣以為班毒撚真心想自嘲下自己光棍,無乜留意.
點知第二年就有天貓淘寶雙十一購物
極度懷疑光棍節係馬雲做出黎促銷既節日,第一年搞好氣氛,第二年就出黎賺錢.

我報個名次姐

我跟然b咖

抵佢搵到錢 大陸人d錢好易賺

神仙b

咁多初出馬玩4人了

比馬入未

skip哂佢地囉

香港人係唔會有1111的
負皮x1

噴精機好波

JEt cupped

琴晚睇都知今日輸4人

想買角細

Jumped 88

哇 假到

一號

一下盤惡過9

噴精機

時時精彩P??

1 2 3 4

垃圾大陸節日都好吹奏

Ｑ 沙田 星期六
第7場 連贏及位置Q
1 喜旺寶
2 駿皇綵
4 一片光明
中就好

然b...5呢

終於明點解呢場會擺賽馬日踢...搏人冇睇live睇唔到有幾假

5G 了豬4

點撚賭呀

華美之友

又啡格。。

啡格

今晚call返隻g賀一賀

屌你老母今日乜撚野事

第四呀屌

13.5s正到

毒

11c

11.5 2.29 13.5s 1.92😂😂😂

8埸爆冷

13c

13c
又黎練心

打個和

想買巴度 是否不智

13.5s...

驚乜，最多咪爆

今日終於上P..

巴度有feel

LO 9 比馬追和OK?

係咪今日要去馬了

cup埋plz

唔中食屎加奶LO根再中出老女人
沙田 星期六
第8場 連贏及位置Q
1 開心有你
4 軍必勝
11 安友

唔好啊然b。。。老女人好可怕

LM

最後30蚊 你老母輸到第7場

gun jor

羅富全 13少 田雞求你

比馬快d cup

講左幾多次澳彩咁開買低水 仲買比馬

棋妹

唔撚買上盤了 全部ON9
國際賽下盤日

3.5/4s

屌你老母千葉果場同琴日哥倫一樣 琴日我輸鳩完哥倫 今日你地又豬同樣既野 想點

等mama角水

victory？

仲以為會14角完 13.5s gel

又gel得

金太陽梁家俊......

12m miss。。。。

.....

中了。。但錯腳

..............

反CUP

仆街1-1 一陣炒車 潛

不如講多幾句

下盤惡過9

棋王出黎講主啦

比馬cup派100

月同路

比馬cup盧比馬屌

比馬CUP10抽1比我中出

唔洗炒車 豬啦你地

仆街原來未完場

2:1

想輸半格？

好彩吹左

1:1

哥倫無得豬半 你地刀無牙

屌你老母球證

馬日無場贏 屌你老母on99

55

棋王收皮啦

疏牙

上盤有半格執牙原來 疏牙

獅子星號 我做船長

希望大家唔好派錢比棋王

出水未

出左無人理個個照衝鯨魚 心碎了

無買

🤯🤯🤮🤮🤭🤭

🤫🤬🤫🤬🤫🤬🤫🤬

沙田 星期六
第9場 連贏及位置Q
1 大籐王
4 財寶家駒
7 一定賺

🙄🙄🙄🙄

出水 11.5s

點買到

屌終於中

得11倍 隻4號上唔到

陪你中

冇肉食 隻4號差一步...出閘屎

為什麼不拍到拖 說穿了我不美

3c點買好
想等10.5入大

9.5b

而家

444444

1 6 8 14唔要邊隻巧

14
唔老黎

不如要3 13 14

chow咁都唔入

66666

3號係勁但冇肉食
8號全哥今日未有W

有冇人買獅吼fg

7c

對家

chow呢場守得好有紀律

沙田 星期六
第10場 連贏及位置Q
1 帝豪寶寶
6 閃耀鑽皇
8 翔惑
求比我反CUP

半7魔咒

1/1.5b

汙梁家俊又爆

臭丸典睇

日乙主埸王

Same

1.84>1.88

臭丸3k

對了

成功丸入未

烏冬買唔落手

KY出左手未

1.5

chow fg

日本波輸死了

快

墨爾本換左個左翼佢啦,波都未控掂

GUN

原來2隊都未贏過盤

好想跟樓主fg
但係又驚00

買左1.5b。。。

出左手買角未

同樣諗法

但係近排起碼十條即時飛未收過錢

墨13.5s 12.5s😂😂😂😂
日乙睇緊

^^

日乙12.5s 1.8 login完得1.68

chow係邊隊

獅吼
你對家

111個負評

113

115

117

12.5s1.84

126，快到

澳職諗住半8全9

有9.5會買

丸goalll

success 1:0

對賭博已經提5起勁

澳職個角跳得好快

1:0

贏到提5起勁

只係對錢有興趣

從不喜歡孤單一人 可惜偏偏孤單一人

你再尾我 我放變身出來

10c

小妹1:0

角大2*1贏未

潛了

gel gel佢？

try try

屌3連c

咁黑心。。。好彩無買 留哂黎同沙比食飯

頭先未連c仲有10.5高水

咁你可2

墨勝我屌你牙

入未牙

12.5s高水
又驚佢連c

入了

墨勝1:0 GOALLLLLLLLLLL

樓主對家goal

2:0未牙

仆街，即場又收唔返錢，

下次再買即場真係要斬手指啦

換走個佐冶就可以

會唔會貪心左啲

唔貪點會賭錢

真

🤬🤬🤬🤬

12c

chow感動世人了

Ho bapl

2.25

成功演全格可以嗎

1:1 爽

Chow 入慢左少少wor..

墨勝快入

12.5s

ok la...一俾人入一球之後禁制就追和

好耐冇講過呢句
高士路時間

次次即場一係對面入先，再跟住入，一係補時對面絕殺，

唔通連個天都唔鍾意我

原來係你..

輸死

[q uote]1.5[/quote]

有無人想我買成功ng

毒撚邊有拖拍

買主勝

半一下盤度刀5洗度 澳職

咁都13c

獅子星號上岸

點解可以睇左成2個鐘都仲未落到手

點解唔調轉入

貝利沙首入is a must

下盤惡過9呀 呢幾日
琴晚買上盤豬4

爽?

sor

有即場水嗎

13.5s

細 [12.5 個] @ 2.40 $
大 [12.5 個] @ 2.17 $

你都算下賤
有單身/獨j唔用 用光棍
大陸d垃圾節日整嚟叫人洗錢 你咁在意嚟把撚

又變賭波

我都係，買勝利補個客fg，咁樣收我皮

點解會咁

垃圾樓主

光棍节你在做什么？

咁你慘啲，左一巴，右一巴

因為樓主無毛

嘔血，針了

Ky日乙9.5如果有入唔入

突然痴撚左線揾返成年無揾既女仔
同佢係連見到面都唔會say hi果種
點算好

和她生小孩

入黎都想講
香港從來都唔提1111
利申：等左今日淘寶好耐

搵返意思係咩 whatsapp?

盡我所能啦，買咗成功丸ng

笑左

拍拖會超支會受到土地問題及地產霸權影響

係
但有各種原因話比我聽其實我係唔應該揾返佢

請受小弟一拜

其實點解要燈禾同奧蛇

D 上盤 成功演快入

睇岩但唔敢買

ky手持乜野？

日乙12.5s小注

咁多bb，差d睇錯

屌你老鼠

我都想加bb...

佢真係手持左 唔係報假

笑
1:1

我丸可否3:1

不了

半6全6
我想買8.5大

買ed

仆街，真係輸，痴撚線㗎

2:1好球

我丸3:1佢

成功丸 成功丸

on9
2:1

加bb仔會唔會好d

半一上盤 得成功 得

烏冬請上力

信唔信我買多次失敗丸ng

今次就跟no goal

買烏冬 會中

無入球

屌

買完角大又唔刷

係就快

客ng

不

無入球，2:1完場

我丸要升班啊入多球保險波

請兩隊刷角打門

6.8

我丸3:1

Goal

3:1

正31

31

successful ball ho ball

3:1頂到完場
日職不是夢

goall

成功丸派錢原來

然B.B.

小妹兩年前岩岩賭波就係咁買我丸半大全大
見到上季比人屌打咁榜尾
今季有得升班好感動

哈，係要買中對家嗰球

成功丸

連輸3場盤

但上盤咬我

正氣英撚小朋友 成功

羅卡盤

咁都冇9角?

1.66。。。

買大開細 買細開大

好過輸

冇

真。。。但我怕我買完都係輸

8.5s 1.21 gel

可以買+1既...但 1.66同1.8😅😅😅買保險

吹呀？光棍仔

驚春咩

開到上盤既都係半一

成功丸gel

-1開得出

主

下盤惡過9 不過太低水不了

想跟其 買5切

咁我抵輸了，1.21你都羊到

買fg 米高水

勝利

一定日嫁
唔識玩次級聯賽
呢幾日真係尻買下盤

屌你老母比馬勝利

睇佢3:1都唔會再攻
嗰時得1.21就買算

我中咗永遠friend zone嘅魔咒
解唔開
只好等30歲轉職做魔法師

因為冇啱囉

刪左馬會 馬會主咩盤

我仲有4年就得

屌 1-0

1.66冇買到

買了。。準備4連

太低水不屌

無人理 屌你老母

太高水有伏

係 此post 已死

我仲有12年
都係買個杯慢慢屌

想要客

唐卡
但唔買垃圾波

客了

2.5大

btw 成功12.5s gel

洛達咸fg

2.5/3細頂實

唐卡無誤啦

睇下點

今次撐棋蛇了

亞軍停有line up未

俄羅斯落雪 美斯去到跑唔跑到

買個阿根廷大玩下

落雪要角大？

亞軍有無陣

亞軍

跟

左右手陪緊我

hi

好似凍到仆街 上盤慘了

5.5b

5.5b可以一戰

諗住今日俾自己打兩次飛機開心下

0度踢波 凍撚死班南美狗

普京

投降輸一半得唔得

今天都推唔曬一個post

比多兩角就可以了

鳩撚到一角都冇

有波都無人

亞軍中場完全做唔到波上去

西乙當道 唔撚識賭了

下盤既手足上手頂住

81分鐘當佢假波咁買左客ng...

玩左成日食桔

想買下盤 不過女朋友拎左部電話淘寶

雙11淘寶好啊

洛達狗上

有無睇標題

冇人溝

半一上盤癲

閪乙下盤大大力gel

痴撚線 咁都救到

龍門咁勁有錢分？

中

Lorca +1 gel

俄8.5s

睇名就入

唔撚係掛

買左8.5s

Thx樓豬

洛達狗被糕

閪乙 +1 1:1 全場和大大力gel

唐卡goalllll

冬天喇 砌個羊腩堡先

繼續贏多啲

樓主有冇水可以俾我飲

同9up對可以點

Pmed

補飛

洛達反cup派100

想食
上年同朋友食過一間唔好食
食完拿拿聲埋單食過第二間

通常自己煮

自己煮腩位多啲好食啲

唐卡
但都無買

補飛了

唐卡

輸到得番60蚊又要起機

5c

做乜9

快d刷多角

唔知

角細求放過

美斯咁高章起到玩，好心入返粒先啦

blocked 樓主

9.5S

Gun

快啲換戴巴拿入黎戴帽啦

洛達追和

美斯入未？

1:1 plz

8.5s頂到 5抽2個100

阿根廷又射左落海

好

lm

5個了

今個月買盤未贏過

8c...唔駛抽了

尻買下盤半一啦

1-1 小妹糕 又中

洛達狗 糕!!

rotherham 奇蹟追和

唔信自己不如唔好賭

劇本

Yeah
英甲1:1

又贏
嘻

比第一個綠左之後頹左五年。之後識親既都九唔搭八

淘寶奬勵自己

亞軍唔入又要針

下盤頂實

8.5力頂派100

亞狗畀2粒黎

亞狗唔想入波 美斯呢

屌你老母亞軍停 垃圾

有冇c打溝我

美斯hea踢，隊友得亞古路一個同佢配合到，其他淨係識回傳，0:0收皮

亞冠ng

5入波都5好刷角

8C 想針

請你入一粒啦美斯

無人下盤？

無錢買

我一早話下盤

入撚到咩

都係唔換戴巴拿，可以買無入球了

booom

BOOM

我9.5S都想跳樓

爆撚埋佢算7數啦 刷完角未?

亞冠比一粒啦 你阿根庭黎

死心啦
阿根廷粒粒星黎講真係好撚廢

半場前個球咁都唔撚入 証明冇運

真心放棄啦，有睇場波都睇到美斯踢到無哂心機，打少個咁樣點贏

亞軍廷 真係廢

goallllllllllll

小妹1:0 牙佬

goal

唔使射落海啦

阿狗 比多粒

屌你老母中呀

書包我屌你老母🤦🏻‍♂

咩話？

唔屌唔入亞軍佬

追和未

屌多粒得唔得
我想收全格

我愛agger路路路路路路路路路路路路路路路路路路路路路路路

戴巴拿入番粒比教練睇

阿古路！

9角完場咁趣緻??

11點巧多波

All boomed 88

唔輸偷笑 我都有盤

葡盃主-1

...

阿根延盤半格照gel

10.5s gel

0-1 10c完
終於贏盤

廢烈活特 平手
巴拉福特 半一

fg加持

COD真係好似正
BF1麻麻 想跳槽

邊度有半一R

巴拉
阿克
阿爾

濟買巴拉

無人吼

艾10.5s

唉 唔信自己就炒哂車

搶埋KY個位

冇度球 , 跟哂樓豬

對家10

葡狗 針

9.5S咁樣爆

係 想針了

第3口就針左

得mama先可以出角球？

葡狗 0-2 取消關注

樓主少出講下笑姐

多謝伊雞帶領我走出黑暗

熱食葡盃2.5 cashed

我都就快出水做大蛇

你不嬲刀系

巴拉 甘士比

巴拉

88

阿爾巴real goallll

1射1中 cls

巴拉cup未

Gchi

米爾頓goalll

巴拉 唉

阿爾xxx 米爾頓

即場any 荀野

1.85b？

屌你牙

原來你買左

3c
7c 未

阿爾巴goallll

4c

嗨 咁多垃圾波點賭

係

有無人g點解摩洛哥賠率咁高
榜首 近況仲要ok都4.幾w

系

巧~

首先，我哋要證明一樣野

“女會喺我嘅人生存在”

6c

老母

嘩屌 角細有成3.2倍 第一次見

6.5我都有入

係，你又知？

54一定中既 先補未來飛都得架嗎

好撚怪囉因為
點會無啦啦開7.5 8.5
8.5s 1.8
我都有6.5 7.5s 8.5s

let me show u something

7.5s

7.5s 3.2 唔買點收藏下

8

上來賭球了😍

8c

原來1.3係收息😂😂😂

好𨶙尾

食唔食m記好

純粹收工開心姐 沒有買

唔好屌書包

如果無返工 應該買左 澳職2*1
然後一個禮拜54返工^^
最後 我放緊工

^^"

乜 返54個鐘定唔洗返一個禮拜

比加超同小火龍果兩條飛
已經屈機

54=唔駛
你5識野

比條1000萬飛你睇都得啦

嘻

飛未

狗會又要爆廠

想知

飛邊？

boooom

9c，瞓覺

澳職上呀

贏左十八蚊

後日

一點有無水

200x1.89@6.5-100@8.5s-60@7.5s

又中

買得太小 岩岩走地買左7.5s 8.5s

阿爾巴 米爾頓

唔中戒賭

特內1:0

係 聽日仲要咩返學

屌完都可以咩翻學 無衝突

上網識D女真係無癮 傾一句答一句😑

咁會屌穿架嗎

你廢

好過已讀不回

係咪 Send J 圖先會覆

薩拉goallll

明呃閪屌果D就傾
我呢D小毒毒真係886

再講多次我追能住黎屌

有冇車 有冇六舊腹肌 有冇錢 靚唔靚仔

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

屈機男

Me 只能當兵

😂😂

禁錢出黎掟能4D臭雞就岩

卷起哂D一千蚊紙塞落D臭雞咀到

掟埋me ok

500蚊紙沖水比班臭雞飲

一百蚊紙塞耳仔

Rich

我用開印尼盾

臭臭

樓豬下個topic幫我招絲打可以

叫小妹?

米搞事

你都唔想同個悶人講野啦

係咪想打架

唔知點解凡事仲係有好多保留

btw光你老母棍

薩拉2-0

信自己算了 傻的嗎

對家34567gogogo

898啦夢大

沒有人買摩洛哥嗎

屌你老母以為科特係鬼盤
點知原來係on9莊家

系馬會on9... 開個盤同出面調轉..？

你有無見過馬會輸

無伴侶
唯有搵馬會

on9都有女
係咪得我又on9又無女

有調轉嗎？

摩洛哥2:0！

好耐無試過遲過12點訓

左右好尾機。。。

唔敢買

唔知係咪 球探果邊唔識睇邊邊受讓
水位調轉就一定係

.....
馬會冇半球 要開平半

2-1 上！

你地真係好精力

追和就夠 唔貪心反cup!

薩拉

貪心d啦 上！

閪乙

唔好放過佢地！上！！

和了！！！ 頂住走盤

垃圾主隊 係要屌先入

薩拉!!!

仆街3:2

薩拉gel

你成日羊

被迫害

智利大學fg 訓教

單墨 入球丹

智利大學

我都想買

摩原來踢完
冇買

想要愛爾蘭🤔

丹麥串大學

denmark skip算了

好彩

新人留名

醉到仆街

西乙伏撚到仆街

呢兩日都要8點到大澳⋯
Tung chung to tai O架車都坐1h....

大澳個條隊見到都唔想排

我係總站後幾個站等左4班車先上到 要企門口位

On99...差d遲到

我個陣係總站搭 上到車司機揸得又快又跳
就諗如果炒車 求其炒都大獲過屯公巴士撞落谷

1130 11.5b？ 可allin？

我試過坐大嶼山巴士，架車已經成日唔夠力上，啲斜坡上得勁慢，
睇住側邊啲車係咁過自己

最後一條上斜路，架車直程上唔到，停咗喺路中心，
有人提議司機熄咗冷氣先上到

明明4條1 係開心格劍，點解會叫光棍？
大陸人啲思路真係唔係好明

召喚劉大神！召喚劉大神！

pussy/角 ？

翻生
福岡唔太好玩 大阪好玩啲

西面

個個都飛

咁你都可以飛架麻

福岡悶到嘔

我又買左波膽

山雞11.5s

原來模投推少左場= =

中伏

==

PUSSY GOAL

Goallll

on9

搵唔到180

咁撚快

垃圾回傳

個fg又無了

Goalll

見手足買下一隊柒頭好準🤔

仆街1-1
又對家先

我完全知場波點去，係買咗對面姐

橫bin？

綠雞

綠g +1

水户fg

想gun了

哈

光輝比d力啦

綠g頂實..

光輝9.5

點解可以幾日都5爆PO

同 撚 晒 路 牙 善

雖然個盤幾靚
但呢隊野好能弱智

有馬跑有球踢都推5郁

嗨

我bb ar

sd一張鬧樓豬咪算= =甘多張睇4人咩

CC台D傻9

咪係

連賭球也提不起勁

2:2

5c 2:2

做咩事a

狗狗明天要安樂死了 第一次面對生離死別

DC快到

希望狗狗唔會再痛苦
守護住你同屋企人

今場冇入細波 覺得自己好叻

Ccccccc

777777

7C 3:2

Nba

3:2 6c
nba？

又角膽了